有時見到d女人太乖，真係唔忍心hurt佢🚬

有冇人明？🚬

係咪同D人見到你太廢 都廢撚事鬧你差唔多道理

認真po唔好搞事

都係返屋企打飛機算🚬

你人渣

扮乜

修心養性了

關你毒撚咩樹

堅

25b係波台都數一數二仆街
竟然講咁既說話

agger路老鼠鋼gum毒男仆街好多

系

牙鋼咩樹

playboy黎

咁你今次又咩樹

no la

2&b係咪有錢仔

可能佢都想比你